霸還霸，唔好搞埋修頓室內場

今晚有2場甲一聯賽，就黎煞科
請支持本地體育，唔好搞佢

搞黎為咩

玩具

霸嚟托咩

同緊班狗講？

仲玩具
籃圈都好多手足反送中
大和解左啦

霸黎做乜 玩具會否太睇得起自己

搞黎把撚

改變唔到係玩具個事實

真

收皮啦玩具

籃波撚就係咁自大

嗰日修斗打MMA，隔離二百萬人遊行都係咁打啦

仲有選手叫香港加油

垃圾 嘆冷氣玩玩具

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

玩具撚收收皮先